[報到區] 行完返歸了 你呢

屋企食飯

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

沖左個涼
小心淋雨凍親啊巴打

睇緊32，金鐘乜料？

騎牛回家中

已返屋企 沖埋涼

行完兩次
宜家返屋企

返屋企瞓覺

返屋企吔飯
［img]

沖完熱水涼吹冷氣

返屋企飲湯

屌警嫂

淋左日雨
番到屋企岩岩沖完涼

塞左幾個鐘終於行完
全身濕哂

岩岩沖咗涼

食埋飯返家

已換衫 回家中
成身濕晒
行緊時比人瘋狂篤頭 篤頸

屋企食飯ing

涼沖ed

我同一眾勇武手足喺今晚準備衝擊警嫂防線

中出

食左飯番緊

返歸中

落雨行好累 on my way home

行到金鐘 已回

返到屋企，沖完涼舒服晒

welcome back home

各位記得洗鞋

行街食飯

行完去緊食飯

坐緊西鐵，西緊返大西北

食埋飯，家已返

岩岩屋企樓下食飽飽

濕晒，就返到屋企沖熱水涼

第日再戰

已返歸

大家辛苦曬！

食緊飯
樓豬呢

返屋企訓覺！

同女友打緊邊爐

食飽飽啦
中出埋件警嫂 好淫

細佬同你都食飽飽
我都啱啱食飽啦

食完飯

走左 + 洗版叫人走 幫手呀！！